U herinnert zich een langdurige engagement aangegaan tussen ons gemaakt, toen we waren allebei zo wulpse en verlangen naar de echte kennis van de mens, en hoe we onszelf beloofd dat als we het bezit van een geliefde, we moeten slagen na een tijdje om hem tussen ons.
Uw beschrijving van Charlie Roberts heeft deze belofte nog aan mijn herinneringen.
Ik ben er zeker van dat mijn lieve Lizzie niet boos of jaloers toen ik berichten dat ik lang te nemen bij haar in het bezit te zijn van dat darling boy; en als mijn Lizzie is als vanouds, ik ben ervan overtuigd dat zij veeleer zal verwennen en cultiveren intimistische dan anders.
Denk je eens in hoe makkelijk het is voor ons beiden om de bijeenkomst van alle drie samen, want ik wil hem hebben gemeen dat ze zal de wellustige plezier van coïtus.
Niemand zal ons toen we twee vrouwen met een man.
